人民日報—中央應考慮給予香港警察及親屬持有內地居民身份，好讓香港警察及家眷遠離暴徒

係就快

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

屌，次次氹完我地又唔撚做架喎

老咪認同

好

唔好等下禮拜

支持

即日生效

雖然冇Source ，但我極度支持

係取消埋香港身分證
愛國英雄不拿暴徒身分證

係就快啦

我地攞bc佢地攞五星護照

咁開心呀, 唔知親手將屋企人送中做人質係咩感覺呢